新手想買股,邊間開戶口好?

邊間銀行好?
低手續費?

銀行好似渣打平
不過server垃圾

一定要用銀行？
我用開耀才買，貪佢夠低手續費

一通係咪最平?

會死ser

如果長渣，少買出買入，係咪用返自己用開銀行算

長就銀行算9 數

唔係你想點，用證券行會發達?

中銀啦

渣打8仔兩邊用，渣打個app煩到